DKLM 順豐智能櫃

唔夠位做唔掂就咪L做la
明明一日之內可以收貨, 就話個櫃冇位, 排隊上櫃上幾日都未上到
DKLM

土地問題

我試過排二星期
以後唔會用櫃，寧願用站行遠少少好過

打hotline叫佢放去就近門市
問咗十九幾個問題
件貨係乜
幾重
咩色
邊度寄出嚟
點樣包裝
跟住同我講做唔到，DKLM

明明個櫃就喺門市隔離
CLS

越黎越多人識用櫃，跟本消化唔切

多人用+唔少人等好耐先拎

然後你等太耐，想安排門市攞又要等多個工作天

有冇自己check過係咪真係冇位個櫃？

直接門市拎好過

點CHECK 到

點check到 x 2

又三日喇，DKLM

我屋企樓下有4.5個順豐智能櫃 1個4px

我嗰邊冇乜人用
上星期買野都你第二日送到

我都係幾日都收唔到，話我所選嘅地址智能櫃係位，然後我話如果無位嘅話可唔可以喺第二個智能櫃收件，佢嘅答覆係如有第二選址嘅話可以大機會啲快啲收件，今日問佢有無消息佢答我更改智能櫃收件位置要3-4個工作天 火到黎

第二櫃機選址
佢唔夠櫃用，而家積極搵位放櫃
之後菜鳥不斷加新櫃，搞到SF可以擺櫃既位置越來越少

差d用左智能櫃，多謝樓豬提醒

永不再用智能櫃！

面對現實以後都係得智能櫃多🤷🏻‍♀️